意粉真係好岩手殘人士

點煮都好難伏

試下奇異果炒意粉

意粉=窮撚恩物

OK u win

煲細又唔壓麵落去
火又開得大沿住煲邊上就會燒著
不過火真係要好大先可以燒到咁

燒香咁款

細煲其實建議直接啪斷啲麵先煮
不過叫得手殘又點會識諗呢樣野

腸仔意粉好似好正喎
淋忌廉汁上面一定正到仆街

係，用細煲根本就唔啱，公仔麵咩
預製意粉好易痴埋一舊，變左要keep住搞幾分鐘
新鮮粉更加要大煲水如果唔係變麵粉湯

白汁腸仔

反而我諗緊腸仔包住嗰一截意粉應該索唔到水會硬

唔好煮太稔就得

成日煮意粉口感都好硬, 明明已經夠3分鐘

次次都要加水落微波爐丁多陣先食得

以為香

㩒麵落去就得
整斷變碎粉
一係用penne
Fusilli

試過腸仔果個
之後中間好硬
有D麵仲會飛咗出黎
之後冇下次

意炒煮3分鐘...

太大火 無壓啲粉落去

有咩問題

3分鐘？你當佢公仔麵？

條友似假膠

腦殘真係唔好煮

冇問題，但係煮3分鐘好似淋得濟啫
不過每個人口味都唔同

好難三分鐘就淋 你可以撈一條試吓軟硬先